你地班人對唔對得住智勇

智勇成日上前線又打國際線仲要幫手足私人檢控，連youtube戰線都玩埋，但佢條條片得幾百人睇同千幾訂閱，唔該cls支持下佢

clls

推